NBA 球迷stand with Hong Kong T-shirt

乜野叫做軟實力？

我都想買件

屌
美帝勁撚到

正

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道